我建議由聽日開始停止上連登一日

呢兩日無啦啦出現好多負面情緒
亦出現左好多人唔知有人定真心覺得我地會輸點點點
有冇人知點解？
因為你地上緊連登呀

其實試下唔好上連登
做下街坊去下你地樓下睇文宣
做街坊講下二惡英點毒法講下條街有幾撚多毒氣講下d生果點樣被污染
講下d議員點樣冇做野白拎人工

你就會覺得其實香港人仲好團結
就算要屌
投埋票先屌

總知11243大原則
1.記得投票
2.不投白票
3.不投建制

？